Title: Pinus canariensis C. Sm.
Description: Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.
Image: https://source.unsplash.com/random/?php
Date: 16/6/2021
Keywords: design
Category: Zontrax
Author: Mybuzz
Tags: website
Published: true
Background: #c6ea9a
Color: #00f1b7
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Respondeat totidem verbis. Virtutis, magnitudinis animi, patientiae, fortitudinis fomentis dolor mitigari solet. Cur deinde Metrodori liberos commendas? Parvi enim primo ortu sic iacent, tamquam omnino sine animo sint. Duo Reges: constructio interrete. Bonum integritas corporis: misera debilitas. 

Deinde prima illa, quae in congressu solemus: Quid tu, inquit, huc? Tuo vero id quidem, inquam, arbitratu. Sint modo partes vitae beatae. At multis malis affectus. 


	Si quae forte-possumus.
	Equidem soleo etiam quod uno Graeci, si aliter non possum, idem pluribus verbis exponere.
	Quis negat?
	Aut, Pylades cum sis, dices te esse Orestem, ut moriare pro amico?
	Quis istud, quaeso, nesciebat?
	Quid enim necesse est, tamquam meretricem in matronarum coetum, sic voluptatem in virtutum concilium adducere?
	Ita credo.
	Est igitur officium eius generis, quod nec in bonis ponatur nec in contrariis.
	Beatum, inquit.
	De quibus cupio scire quid sentias.




	Quod cum ita sit, perspicuum est omnis rectas res atque laudabilis eo referri, ut cum voluptate vivatur.



Non est enim vitium in oratione solum, sed etiam in moribus. Ergo instituto veterum, quo etiam Stoici utuntur, hinc capiamus exordium. Num igitur eum postea censes anxio animo aut sollicito fuisse? Atque hoc loco similitudines eas, quibus illi uti solent, dissimillimas proferebas. Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. Ex quo, id quod omnes expetunt, beate vivendi ratio inveniri et comparari potest. Non enim iam stirpis bonum quaeret, sed animalis. Collige omnia, quae soletis: Praesidium amicorum. 


	Nulla erit controversia.
	Nihil enim hoc differt.
	Item de contrariis, a quibus ad genera formasque generum venerunt.



Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus. Non est enim vitium in oratione solum, sed etiam in moribus. Quod cum ita sit, perspicuum est omnis rectas res atque laudabilis eo referri, ut cum voluptate vivatur. Si longus, levis; Aliis esse maiora, illud dubium, ad id, quod summum bonum dicitis, ecquaenam possit fieri accessio. Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; Sin laboramus, quis est, qui alienae modum statuat industriae? Sit enim idem caecus, debilis. Recte dicis; Ipse Epicurus fortasse redderet, ut Sextus Peducaeus, Sex. Est, ut dicis, inquit; Neque solum ea communia, verum etiam paria esse dixerunt. 

Quorum sine causa fieri nihil putandum est. An vero displicuit ea, quae tributa est animi virtutibus tanta praestantia? Nemo igitur esse beatus potest. Quid iudicant sensus? Equidem, sed audistine modo de Carneade? Duo enim genera quae erant, fecit tria. Nonne igitur tibi videntur, inquit, mala? 

Non enim iam stirpis bonum quaeret, sed animalis. Multa sunt dicta ab antiquis de contemnendis ac despiciendis rebus humanis; Aufert enim sensus actionemque tollit omnem. Octavio fuit, cum illam severitatem in eo filio adhibuit, quem in adoptionem D. Quae cum dixisset paulumque institisset, Quid est? Nihil acciderat ei, quod nollet, nisi quod anulum, quo delectabatur, in mari abiecerat. Sed haec in pueris; Quod cum ille dixisset et satis disputatum videretur, in oppidum ad Pomponium perreximus omnes. Sed ea mala virtuti magnitudine obruebantur. An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod. 


	Optime, inquam.
	Falli igitur possumus.
	Cur iustitia laudatur?
	Quid enim ab antiquis ex eo genere, quod ad disserendum valet, praetermissum est?
	Praeclare hoc quidem.
	Semper enim ita adsumit aliquid, ut ea, quae prima dederit, non deserat.
	Equidem e Cn.
	Est autem etiam actio quaedam corporis, quae motus et status naturae congruentis tenet;




	Verum hoc loco sumo verbis his eandem certe vim voluptatis Epicurum nosse quam ceteros.
	Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior;




	Indicant pueri, in quibus ut in speculis natura cernitur.
	Quid iudicant sensus?
	Portenta haec esse dicit, neque ea ratione ullo modo posse vivi;
	Parvi enim primo ortu sic iacent, tamquam omnino sine animo sint.




Tantaque est vis talibus in studiis, ut eos etiam, qui sibi
alios proposuerunt fines bonorum, quos utilitate aut
voluptate dirigunt, tamen in rebus quaerendis explicandisque
naturis aetates contenere videamus.

Quia nec honesto quic quam honestius nec turpi turpius.



Hic quoque suus est de summoque bono dissentiens dici vere Peripateticus non potest. Immo videri fortasse. Est tamen ea secundum naturam multoque nos ad se expetendam magis hortatur quam superiora omnia. 

Heri, inquam, ludis commissis ex urbe profectus veni ad vesperum. Quid ergo aliud intellegetur nisi uti ne quae pars naturae neglegatur? At ille non pertimuit saneque fidenter: Istis quidem ipsis verbis, inquit; Vestri haec verecundius, illi fortasse constantius. Servari enim iustitia nisi a forti viro, nisi a sapiente non potest. Qui convenit? Graecum enim hunc versum nostis omnes-: Suavis laborum est praeteritorum memoria. Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus. Paulum, cum regem Persem captum adduceret, eodem flumine invectio? Cuius ad naturam apta ratio vera illa et summa lex a philosophis dicitur. 


	Hoc foedus facere si potuerunt, faciant etiam illud, ut aequitatem, modestiam, virtutes omnes per se ipsas gratis diligant.



Sic enim censent, oportunitatis esse beate vivere. Suo enim quisque studio maxime ducitur. Quid enim de amicitia statueris utilitatis causa expetenda vides. Iam in altera philosophiae parte. Isto modo, ne si avia quidem eius nata non esset. Quonam, inquit, modo? Itaque ad tempus ad Pisonem omnes. Isto modo ne improbos quidem, si essent boni viri. 

Simus igitur contenti his. Vide igitur ne non debeas verbis nostris uti, sententiis tuis. Etsi ea quidem, quae adhuc dixisti, quamvis ad aetatem recte isto modo dicerentur. Quae autem natura suae primae institutionis oblita est? 


Atque etiam ad iustitiam colendam, ad tuendas amicitias et
reliquas caritates quid natura valeat haec una cognitio
potest tradere.

Hoc ille tuus non vult omnibusque ex rebus voluptatem quasi
mercedem exigit.




	Neque enim civitas in seditione beata esse potest nec in discordia dominorum domus;
	Quonam, inquit, modo?
	Quid in isto egregio tuo officio et tanta fide-sic enim existimo-ad corpus refers?
	Nunc dicam de voluptate, nihil scilicet novi, ea tamen, quae te ipsum probaturum esse confidam.




